點解連Hulk都差d頂唔順帶手套高潮但Ironman高潮個下咁自然？

Hulk帶完手套個高潮都爽到就暈低咁濟，要出盡奶力頂住先啪到手指但係Ironman吸曬d石竟然好淡定頂得順個高潮，仲要冷型一陣先再啪手指，成程咁淡定come頂過Hulk

係咪有啲唔合理？

Hulk 佢咪講左囉之後
佢戴咁耐咁傷係嘗試令黑寡婦復活
點知唔得所以先Hold 咁耐

試復活黑寡婦係啪手指個一念間，同hold幾耐無關

你又知

因為Determination

是撚但啦

他知道HULK是沒有用的

因為tony食女無數
一早習慣咗

因為ironman係主角

因為喺大戰當中腎上腺水平好高，尤其佢知道自己要死時候。

腎上腺素不但能夠提升身體肌肉與器官的能量，還能提升專注力，聚精會神對抗危機，甚至能掩蔽痛覺

以為係d石d力量先呀...呀...咁耐
乜係呢個原因咩

Hulk 啪個下成隻手燒到頸香曬 im啪個下就手臂到頸都有甲 燒個下應該自己識噴冷卻劑 好似im之前幫hulk噴咁 所以 你睇落個效果咪唔同

剩係套甲都食左好多傷啦

啲石仲移緊位

on9，明撚明套戲大把bug，但d fans仲要係咁尻up幫佢補bug

套甲又邊會有hulk咁高防

因為hulk根本就唔係因為啲石高潮
而係隻套太細 夾到隻手痛
但隻手套size明顯係fit Ironman
原理同著鞋一樣

痴線

呢個解釋唔錯

呢個笑撚死

因為Hulk係戴有石嘅手套﹐

Iron Man係戴住手套上石。

1400萬之1機會出現呢種情況

Hulk 要用石復活地球一半人口,力量需求大過ironman 用石只係要消滅thanos軍隊,副作用自然大好多

正如thanos開頭用石消滅石,副作用大到差d冇左條命

ya，thanos一開始啪果陣都無事，係要爆石先傷，所以證明你做唔同野個效用都唔同，同埋你講錯左，係唔止地球，應該係復晒全宇宙一半人。。。

唔爭氣笑撚咗

呢個好

睇你就睇啦

係啪個下姐, 而家講緊上電個下高潮

Because I am ironman

電影太長，剪走左呢一段

因為套野俾fans睇

I am groot

屌可以整1Q題

因為ironman勁

笑撚到痴線

本身係1q題post黎

因為呢套係一套電影

Guardian of galaxy 佢地幾個人最後頂到一粒power stone
其實係咪全部avengers 一齊都會頂到5粒？

Starlord有神力

bug bug bug, 都唔知bug乜鳩, 睇緊戲呀大佬, 仲要係科幻英雄片, 想點呀

咁所有人手拖手咪頂到?

明明真係一套科幻片 又唔係現實 個個都係咁搵bug
仲要玩時間呢樣野 玩得時間就一定好多bug架啦

咪係
即係佢咁耐唔啪
係因為啲石唔比佢復活 所以唔啪得

好多人用現實世界物理去解釋
大佬故仔黎架，淨返啲想像空間自己ff是常識吧
要寫哂每個細節3000個鐘都唔夠拍啦
同埋畫公仔畫到出哂腸出埋屎真係好睇啲咩

高質

因為iron man着住成套甲有得「射」力，冇咁傷身

重有咩bug

咪死撚左囉，仲想點呀

死撚左喎

咪劇透啦屌

真係咁 應該係你有個諗法
要運用stone去實行
佢感應唔得 就電鳩你
其實勉強尬都講得通
Stone其實有思想

Be乜撚野cause

有咩BUG 分享黎聽下

係宇宙一半, 唔係地球一半

不如問下如果ironman唔識啪手指、啪唔響會點

卸啊文盲

完全符合物理法則果d叫記錄片，唔係叫電影

你講得啱~
但係邊套戲冇BUG呀...
瑕不掩瑜就得啦~

每個人敏感度唔同，im係delay少少，所以最後咪高潮到眼都合唔埋就釘左囉

佢咁啱啪之前嗰下急尿打尿震姐
你又作乜叉嘢反應呀

im撻完之後講唔到野
其實佢想叫條女快d拆粒時間石出黎救佢
點知成班花生友智商不足
你睇im死得幾唔眼閉

有無諗過 hulk係復全世界一半人
Tony只係消除thanos個幾千幾萬
差好遠

樓主應該想講戴上去嗰吓 hulk痛到好似俾人屌屎忽咁而iron man好似打咗個尿震咁 當然啪嗰時tony緊係頂唔順啦

屌你老母嘴角失守咗

由載上去嗰下
啲石就知你想做咩
而俾唔同嘅反饋

知唔知點解三級燒傷d人唔覺痛

當marvel撚駁唔到：睇戲就唔好駁啦

解釋比你聽又話人尻up

點解好似得一個人睇得明個問題

你已經係一個bug嚟

其實偷石載上自己隻手嗰下無影出嚟，影咗去thanos撻手指。

因為我都有諗過hulk理論上應該同thanos差唔多咁厚血但係唔知點解出嚟個結果係咁

係影返tony嗰時啲石先上手套喎

係復活宇宙一半生物

見到你講套戲嘅問題，屌咗你先

你咁講要點拍?

Hulk 就燶咗隻手
Ironman就死撚咗
咁都叫唔合理
我夠話你身為連登仔都咁弱智唔合理啦

太忙未去睇第二次，但如你所講，啲石上手套有影，但偷石都係無影。
但我覺得樓主講嘅係值得討論，而唔係為駁而駁。

冇影應該係為咗嗰下神秘感

連樓主想講咩都未知睇你個款 連登仔弱智先係合理喎

標題劇透你老母被狗屌

劇情需要 死得型啲有戲劇性啲姐真係當現實咩

個鼻噴氣 5/10

個信念一鬆
入咗

暫時成套戲最唔合理係依點

迴光反照

解釋唔到

個出處咪就係iq題post lor

ironman個arc reactor可以抵銷部分infinity stone嘅能量
avengers 1 都有擋過loki枝杖粒mind stone
啪完手指arc reactor都熄埋

套戲咪講咗囉

I am Iron Man

咪解釋囇囉，仲問

最有bug係個雷神，明明行雷閃電係天文現象來，尷硬話係有個雷神。
Iron man都係bug,宜家科技根本無可能做到咁樣嘅戰甲。
成套戲都無中生有嘅，但好好睇啊，吹咩？

俾佢講埋句對白姐屌你

劇透 等bam啦

咁你又知

Hulk傷得嚟神經線冇事。

Tony一戴就神經線壞死。

睇清楚條問題先啦柒頭

因為hulk唔想死 所以會掙扎同石角力
但Tony有必死嘅決心 所以任由啲石消耗自己嘅生命